有想今晚睇思裂？

依家出黎睇 九龍區 （ 我男，唔好有瑕想）

自己睇有咩問題
利申 自己睇思裂

想睇屎眼裂

自己睇有咩問題
利申成日自己睇

平時都自己睇。今日突然想搵人睇 但依家又突然想自己睇 所以都係自己睇算

毒龍鑽

睇到我眼突突

男人老狗唔可以善變咩

留名睇思(眼)裂